¡Únete a Impulso Libre y ayúdanos a hacer crecer el Software y Hardware Libres en Uruguay!

¿Quieres formar parte de un movimiento que promueve el respeto, la diversidad y el crecimiento del Software y Hardware Libres en Uruguay? Te invitamos a unirte a Impulso Libre, nos organizamos en un grupo de Telegram diseñado para crear un espacio de debates, encuentro y colaboración en torno al Software y el Hardware Libres.

En Impulso Libre, reconocemos que para hacer crecer el Software y Hardware Libres en Uruguay, es fundamental contar con recursos y fomentar la creación de emprendimientos diversos, tales como cooperativas, empresas y asociaciones, entre otros. Buscamos construir un ecosistema próspero en el cual muchas personas puedan prosperar y trabajar en proyectos basados en Software o Hardware Libres.

Nuestro grupo se ha convertido en un punto de encuentro para personas entusiastas, estudiantes, profesionales, desarrolladoras, emprendedoras y cualquiera interesada en el Software o Hardware Libres. Aquí podrás compartir tus ideas, conocimientos y experiencias, mientras aprendes de otras personas apasionadas que integran este movimiento.

Impulso Libre es más que un grupo de Telegram, es una comunidad comprometida en fortalecer el Software y Hardware Libres en Uruguay. A través de debates, colaboraciones, eventos y proyectos conjuntos, aspiramos a hacer crecer este ecosistema y llevarlo a nuevos y lejanos horizontes.

¿Te imaginas un Uruguay donde el Software y Hardware Libres sea tan grande, o incluso más grande, que el software privativo y el hardware privativo? ¡En conjunto podemos hacerlo posible! Únete a Impulso Libre y sé parte de la transformación digital basada en principios de libertad, colaboración y desarrollo sostenible.

¡Te esperamos en Impulso Libre para impulsar el Software y Hardware Libres en Uruguay hacia nuevas alturas!
Únete a nuestro grupo de Telegram y sé parte de esta emocionante aventura.

Enlace para unirte: https://t.me/impulsolibre
